反電子煙嘅肯定係鬼

傷害性擺明傳統煙嚴重啲，要禁都禁傳統煙先。反電子煙肯定係傳統煙草廠打手

尋晚做會所炒散
見到幾個大陸佬都食iqos
真係少好多危害？

唔講其他 起馬冇咁臭先

因為我想你連屎都冇得食

煙鏟食屎無咁大傷害

認真